夢之歷險 -OpenNos 討論區 #1

自行討論

私服黎？

有冇家族/朋友肯收留我

我係TinWo
有冇人開左族

死左SER?

岩岩先玩完 冇野

我連net4.6.2都裝唔到
好想玩有冇巴打可以救下我

有無人1lv打起

down 英服, 之後down opennos個登錄檔, 拉個幾舊野去nostale_uk個folder到
ac係opennos官網申請

新post留名

我自己打冇人帶囉

我搵人一齊由頭打咋喎 唔係叫人帶

大家裝完英服, run一次更新,再睇下開唔開到
開到先放opennos個幾舊野去英服個folder到
記住用opennos個登錄器開

有冇族加我
id:chiu

岩岩裝好 有冇人一齊玩?

終於打到張5轉卡

有冇人開左個家族
想搵朋友吹下水
ID:archarmorph

[member]Mrben留名［/member]

有無族加我
ID:Summer

有冇家族收留我
ID: UncleCar

新post lm
lukeseven 順便r下家族

CIDER 求加

求加
ID:NicooYY

LM
ID:ChaeYounG 求家族加 同好友

HI

新手留名
Idscar

如果無人加既
我想開番一個家族 有冇人可以幫幫手..

有無人55lv 左右一齊打

id： OvOKK
加我加我

我想試下打死地 有冇人可以開番個家族/加我入去玩下
ID:archarmorph

可以點幫手

就搵多一個人 開家族 家族滿組隊就開得 好似係

我可以呀

我都可以

密一密我 archarmorph

有冇人幫下我

維護到幾點完

window 7? 佢基本上安裝好易咋WO, 冇乜問題

未定

We'll do a short maintenance today at around 1 pm CEST. It will take about 30 to 45 minutes.

其實已經通街香港人 點解要自己開族既. 我見LIHKG本身都有個族

個網話維護30-45 mins

順便求加入族
名: LonelyBoy

Thelegends 巴西佬家族member在此留名

求好友，家族一齊玩
ID: Small_K

冇呀 好似見冇人加 就想自己開個姐..

半個鐘後見

其實可以上佢個discord, 通常每次有事, 個gm都會係到講進展之類

冇人理我地

開得成預埋一份

唔夠人開咩？

你註冊左之後 有冇入返email acc verify返email ?

睇下本身係未net 4.6.2以上version
如果係 就唔洗裝

ser已開

有無60lv 一齊打

得48LV 係咪有人要開族

有冇人一起升LV
ID: SmallMing1234

一個族最多有500人，係有心想接納巴打既話應該幾頁內會收人既，但好似冇

50人

5lv族先加得70 好似
我知RI4好努力咁升緊5lv族加多啲巴打

支持開新族
成班新手一齊玩又得

開啦開啦

咁邊三個開

有族未

組夠三個巴打黎開

-1 求其密密我 archarmorph

我返到屋但之後加我呀

開左族叫 Prophecy

呢個係咪會delay個個ser

我覺得有少少，不過唔係好影響

無delay 喎 我覺得順過港服

冇中文唔識玩啵

係咪開左族

如果有玩過應該唔會唔識

我係岩岩出死地就棄左
隔左太多年

岩岩裝完 ID: molumolu

連登冇愛

密Oscar 或 archarmorph 或 Small_K 黎入

你地冇人理我

睇你地打字有亂碼 除左英文之外

應該要點搞

試下裝呢個

你應該問GM 好過問我地... 點答

?? 佢如果係睇中文亂碼GM應該唔會理

打3轉 d料邊度拎
- 已知紅寶石 同 水瓶點拎

基本上冇咩野教
拎S卡打料
頭85lv裝 打怪拎錢買
之後就收集野去整

個個4轉黎 山洞5同埋林加個個咩咩神廟

林右

D夢古係咪有得買

Win7旗艦版

十年前既GAME都頂唔順應該可以掉左部機

強烈建議新手玩弓
同埋6x-7x拎5轉可能會好d
On9鹿藍鳥克屬 火蜥蜴水弓 老鼠都可以用水弓打
不過最重要係要多d打不明物 6x-7x無抗打三章真係慘撚過J肥婆

傻啦
緊係玩戰
暗戰普攻AOE無撚敵
拖巨人/古C刷怪洗經/錢一流
基整上一個鍾刷兩億走唔甩

有錢仲洗咩打卡

同原ser 一樣
用咒起家好難玩

好撚難打

只好整抗屬性裝

我玩咒，咒d技真係好好J

十招有8招都無鬼用

係3轉係咁姐

當1轉補血壞左 就顯得3轉補血有用👍🏻

好多buff技都用唔到

係...
特別係冇精靈果時 咒冇屬性 攻擊唔掂

搵prophecy嘅人入族

啲教育學完都好似無分吧別咁

點有寵

D寵未整好買黎冇乜用

幾點先有死地

可唔可以介紹下個服

opennos:
XP x100
Drop x50
Gold x120
Gold Drop x2
Fairy XP x120

連登族prophecy
密Oscar 或 archarmorph 或 Small_K 黎入

1村新商店指南
左上狼人 抗裝
艾美右邊茶茶丸 點數野
茶茶丸右邊 車，精
右上狼人 升裝備，s卡野
右中聖誕老人 藥水，升面子到100
下面三個5轉 裝備

S卡
因為冇時石嘅原因 所以變左攞料入野
2轉：狐狸尾巴（曙光平原），食人花，閃碎（神殿入口狼人/神殿怪），種子
3轉：花（神殿怪），閃碎（神殿怪），種子
4轉：血晶（林左洞3骨頭），火石（林右神殿熔岩怪），Wheat（林右洞5Wiggler），水瓶（林右烏龜）
5轉：恐龍皮（黑森），鹿角（黑森右樹傳送點再入啲），藍鳥（黑森），老鼠（楓葉森林）
詳/圖：

感謝 今晚down

Pish

我無所謂, 我純粹鐘意d技夠靚

點解我見人地啲精靈上到100幾%
但係係村到買個啲就最高得80%

行得好慢

係便利店買 唔知點有

黎英服啦 又一樣係英文 又平

開箱開出黎

難升到PK

係咪私服都鐘意話維修就維修

商街見到有80%有140%
係咪fix死左無得再升?
因為我見人地身上個啲係唔係0字尾

你一裝隻精有個數字睇
XXXX/36448 咁樣
有得升

有冇人知幾時維修完 OR 邊度有維修資訊睇

岩岩要整5-10分鐘
多數discussion board 會打明幾時
但有時GM 會起打咁機話小整 （例如開活動）

即係其實商街既80%同140%精靈係同一隻黎
不過係慢慢升上去

我見過你喎

Down左
Id: I33ac

有冇人升lv有多lv.8 Cellon 唔要?

點解你地升咁快 可以打死地

我就有親人帶升囉，佢地我唔知

有人帶幾粒鍾就93

留名遲下入族

如果裝左呢個又走去玩英服會唔會比果邊ban

屌你地呀

lm

連登族prophecy
密Oscar 或 archarmorph 或 Small_K 黎入

1村新商店指南
左上狼人 抗裝
艾美右邊茶茶丸 點數野
茶茶丸右邊 車，精
右上狼人 升裝備，s卡野
右中聖誕老人 藥水，升面子到100
下面三個5轉 裝備

S卡
因為冇時石嘅原因 所以變左攞料入野
2轉：狐狸尾巴（曙光平原），食人花，閃碎（神殿入口狼人/神殿怪），種子
3轉：花（神殿怪），閃碎（神殿怪），種子
4轉：血晶（林左洞3骨頭），火石（林右神殿熔岩怪），Wheat（林右洞5Wiggler），水瓶（林右烏龜）
5轉：恐龍皮（黑森），鹿角（黑森右樹傳送點再入啲），藍鳥（黑森），老鼠（楓葉森林）
詳/圖：

死地
死地24小時長開
00:00-01:30 ser3
02:00-03:30 ser2
04:00-05:30 ser3
06:00-07:30 ser2
如此類推

打高LV怪，好似係

連登族prophecy
密Oscar 或 archarmorph 或 Small_K 黎入

1村新商店指南
左上狼人 抗裝
艾美右邊茶茶丸 點數野
茶茶丸右邊 車，精
右上狼人 升裝備，s卡野
右中聖誕老人 藥水，升面子到100
下面三個5轉 裝備

S卡
因為冇時石嘅原因 所以變左攞料入野
睡衣：食人花，羊毛，blue cuby(sunny meadows->moving)
茶茶：wheat（曙光）,Fragran Grass(北部平原),Iron Ore(西部礦山)

2轉：狐狸尾巴（曙光平原），食人花，閃碎（神殿入口狼人/神殿怪），種子
3轉：花（神殿怪），閃碎（神殿怪），種子
4轉：血晶（林左Mountain Cave 3,骨頭），火石（林右Shanera Dungeon,熔岩怪），Wheat（林右Mountain Cave 5,Wiggler），水瓶（林右烏龜）
5轉：恐龍皮（黑森），鹿角（Fir Forest's Edge），藍鳥（黑森），老鼠（楓葉森林）

詳/圖：

死地
死地24小時長開
00:00-01:30 ser3
02:00-03:30 ser2
04:00-05:30 ser3
06:00-07:30 ser2
如此類推

Online shop

連登族prophecy
密Oscar 或 archarmorph 或 Small_K 黎入

1村新商店指南
左上狼人 抗裝
艾美右邊茶茶丸 點數野
茶茶丸右邊 車，精
右上狼人 升裝備，s卡野
右中聖誕老人 藥水，升面子到100
下面三個5轉 裝備

S卡
因為冇時石嘅原因 所以變左攞料入野
睡衣：食人花，羊毛，blue cuby(sunny meadows->moving)
茶茶：wheat（曙光）,Fragran Grass(北部平原),Iron Ore(西部礦山)

2轉：狐狸尾巴（曙光平原），食人花，閃碎（神殿入口狼人/神殿怪），種子
3轉：花（神殿怪），閃碎（神殿怪），種子
4轉：血晶（林左Mountain Cave 3,骨頭），火石（林右Shanera Dungeon,熔岩怪），Wheat（林右Mountain Cave 5,Wiggler），水瓶（林右烏龜）
5轉：恐龍皮（黑森），鹿角（Fir Forest's Edge），藍鳥（黑森），老鼠（楓葉森林）

詳/圖：

死地
死地24小時長開
00:00-01:30 ser3
02:00-03:30 ser2
04:00-05:30 ser3
06:00-07:30 ser2
如此類推

Online shop

面子
買水個到第一個可以回到100

又開多個ser

屌 每次都漏左啲野

Server status:

睇黎我個光弓都要聽日先打到

睇住server status 做人

多錢可以去便利屋買料

冇寵又冇抗點打死地

你都痴撚線的

有抗冇寵
都仲叫清到

曾經係港服玩家,不過已經係小學時候既事
想問香港個ser仲係唔係到？

有無人一齊玩？我17llv

係度

係到 不過我回不去了

可以搵我地入族一齊玩

係咪prophecy？

搵Oscar

開返ser喇

咁快

佢都係maintain 5-10mins

係到啊 我間唔時都有返去睇下撞唔撞到舊朋友
不過都無曬啦..... 大家都大了

呢幾日都玩足成日無停過

我都心思思開返個黎玩

我係上星期開左個族叫Go2ScHoolByBus
如果見面既就搵我地吹下水啦
利申成日掛係s1艾美

你都黎埋

我117啦屌你

唔知點解我開opennostle果個開唔到
但係我開本來英服果個開到 姐係係唔係玩唔到港服？

一日升到99,好撚攰,聽日衝上115

打咩升

港服係玩唔到呢個ser的

online shop送左250點，依家有275應該買咩好？有冇咩推介

入放吸死地

女神

跟足哂
一用登錄檔開GAME就講停止運作
咩事

試下裝埋呢個

有冇巴打識點用英文Window入game睇到中文?

小學棄咗
岩先裝返已經唔記得點樣玩
有冇巴打可以詳細解釋下
ID:Hitachi

升LV打卡

升lv升卡升裝

佢LV升得好快
地圖點樣跳會好啲?

按住S卡順序黎打

有位可以帶巴打上90lv
留名比我

ID:Hitachi

唔好意思
想問下點先開到換S卡果個介面

S卡再右click

帶緊其他巴打
暫時未有位
要等下

6 7 轉料點打

有位帶人升,要既留ID

正

今晚帶唔帶

唔肯定

9Muses
53lv求帶

90lv裝啲料係邊架

求帶
ID:ShadowMoon

Maintenance

打條蟲都斷我3次線

好想玩翻添
仲記得係lv48
個時好似因爲無人組隊過關就唔玩

開返喇

a6 有冇人.?

唔明點解有時禁opennos之後入game打account係會入到英服正服ac

關game再開就得

想問下buff類技係唔係冇效?
唔識出效果..咁好多轉都廢哂?

相反得BUFF類技能有效果，其他技的特效例如：暈同冰都無哂

debuff無哂

未有盾同pvp

炸彈同小茶茶都冇左

有冇人知道點樣set家管

macbook pro冇window係咪玩唔到

有冇人而家帶

各位唔好再成日係白頻打中文得唔得 人地呢個外國server黎
唔好搞到自己成個中國人咁啦

有冇公會收人，想打下死地升lv
ID StupidBear

想入族
頭幾頁果幾位係咪冇on

死地先敢打

我見過有人係ser1艾美個到打中文幾想屌佢

兩個位

名: Downburst

夜晚難帶 鬼佬日頭 勁多人on會delay

大陸仔

野都難打

有無巴打知道點搞好?

放錯位
係放nostale個file入面

D:\Nostale_UK
已經放左入Nostale個File

又想問下名譽點樣先升到?
升第二隻人個名譽唔識郁一直係0
P石又冇得洗

岩岩裝左個NET4.6.2就無問題

正服都會咁... 所以等一震再入

有冇fd子/帶上岸 ID:CHAU

多人到搵唔到自己竹

又更新

升LV升到好冇方向

香港私服跳曹過黎，想問依到倍率如何？

有冇人知係邊到打 lv90上的武器

執野好辛苦...
利申玩緊

去網上商店買自動執野

求教學.

D錢打即戰or每日登入拎,每日25 即戰25

商店有92LV武

頭先即戰死剩兩件都打得哂

我係想打高級啲

要自己合,去古C打圖

有無人玩港服 本身有個8x lv ac
不過用緊mac

想問下所謂便利屋係邊，搵唔到買料

你想買咩

s卡料,前面有人講,得個知字都好

其實價錢唔平。我見平既野左先 貴既自己打

咁係邊至得

btw我發覺劍士血契同儲氣好似冇用咁既?bug?

商街入面

係有好多效果未用到

隻貓? 乜都search唔到

yes,你search D咩會search唔到

我覺得可以直沖92/93先整裝，之後整好d卡再刷錢啦，我兩三日前玩依家已經全身+10 爆錢都唔知買咩好 再高lv d地圖一隻怪掉好撚多錢的 拖一轉就幾千萬

有無巴打可以幫我打張9轉光劍
雖然便利屋有但好貴

依家有邊個族仲有位

巴打咁多錢俾d我沖神話115劍+10

有冇族可以入/帶下 求

火戰D血咁多,有咩回血手段,整唔到牛排
定係直接拍全水

強回

琴日整好曬3件仲有9億剩 成日farm farm下話爆錢, 要返村鳩買野.

岩岩玩,高LV圖又打唔到,裝又剩係用5轉賣果啲白裝
好迷茫

爆錢跌啲比我ok?

幾LV? 我等陣帶你刷啦

新手係咪弓好d?

83

My butthole is ready.

做埋功課搵你 30分鍾左右

琴日整左件92裝
以為+4冇乜野喇 咪去商店衝囉
點知

5%爆左?

如果想雙開既話可以用sandbox,慣左會有個咒放神武果DBUFF黎farm

我沖卡都係，諗住+4唔會靈魂消滅，點知消三次

屌

鍾意玩咩就玩咩

招人刷主圖，到98lv仲係用緊啲神92弓&古93甲

我92/93直上115的 要升既話好快

有冇人帶新手呀

有冇家族收人 PM邊個?

有冇寵物系統同同伴系統

真係得？ 但問題合天使裝都要主圖合95，96btw我好似係隻game裏面有加你

有無巴打黎吸經

睇你自己啦, 我琴日都係著92/93 去打a6, 打左幾粒鍾就115. 我本身92/93用u8+8, 之後買白板92/93做95/96既fodder, 升到115直接整.
但如果你將95/96沖上去既話到時115又要整多兩件95/96,因為你冇理由拎件沖好左既95/96裝做fodder嫁嘛, 雖然係得但好浪費, 所以唔係既話就要洗多筆錢整多兩件95/96. 不過都係up to you. 你咩名?

其實無所謂 刷緊古c都已經爆左錢 同埋都係打幾張圖 利伸尋日試哂+10

hi

我可以?

仲有位?

又係既，其實我無諗住沖95/96，淨係想搵人一齊刷主圖，得廢裝自己一條友唔夠做

id: egoist 新手求帶升

得一個位

而家down緊 有冇lihkg家族/巴打一齊玩?

ok 你係game密我 Apink

仲有冇家族收人 想打死地
id: CafeDeCaty

有冇人刷圖

係唔係淨係我問題 lag到仆街

本身server 係歐洲就有delay. 有時多人仲死. 不過GM呢排好似試緊野, 琴日個新channel好順

之前83 想刷錢個巴打咩名. 終於搞掂得閒玩

有冇巴打得閒可以帶下我 啱啱玩

你等到我返黎就我黎喇

Samb

依加79 邊到升好

死地

有冇繁化..一入到去岩岩下載左1LV 已經唔知有咩做

帶你雪地上93先?

依家有冇巴打得閒帶下我 啱啱轉咗職

岩岩下載左黎玩，有冇身高180CM 長30CM既靚仔巴打願意CARRY小弟...
ID 9upperTikTik

佢話冇on

會唔會有勁既巴打 組團開多個分族玩下 帶新手闖一闖蕩江湖 利申好得閒 日撚日煲都得

個族爆左咩?

未爆既加下我

同求

有冇fd孑/族帶上岸 求fd

有冇族收人阿
id: MaRinn

聽日考完試終於可以玩翻
有冇人知87點升好 打咩都慢

我地同RI4一樣升緊經架喇
等唔住開個族先

我+11沖左17次 我終於打左啦

Id:CHAU 求fd

我系 SmallChicken

Wa 巴打

原來就係你
琴日係你隔離一齊衝卡

已經爆左150次, 依家再黎200次試水

咁癲

有錢多好

d錢太易打, 拖一轉50m 兩粒鍾就爆錢

出現了

有冇族有位可以加我升？
岩岩玩返得46lv

求族入

60LV 求帶

打古C?

a6, 古C少一半

a6係咩

act 6

有冇人依家帶下😎

可以點去？求指引

太多香港人了

唔好係白頻打中文啦,尊重返人地

屌你ch 1 艾美跟本就港服黎

有冇玩家加下fd子

甚麼鬼機率 兩百幾次都上唔到

想講多次
咪再打中文係白頻到

個game有無一半係香港人？

channel 1 fulled 咁癲

有冇族 可以入？

Full但都入到

個ser 真係好多人

會唔會多人過正服

好大機會

有無家族招人

佢個SER頂唔頂得順啊
佢有左一套課金計劃未

佢呢幾日都有試緊唔知D咩, 隊dev幾有心搞的

我都想有人帶下我升lv打錢

+1

id: KindHunter

求入族

Ser2密

好撚想死 幾百次都上唔到15...

有無巴打依家得閒帶我打5轉料

留名
Game名：MasterYashida
玩左30mins

why

發生左咩事？大家好似唔太願玩港服

太耐冇玩,但都想concern下

當交易單位用一SETSET防爆黎計你就知咩料

竟然比我洗到把R8 85弓...
都叫有裝用住先

英國撚lm

16號考完試即刻裝黎玩

好似放低左隻game 8-9年

求巴打們帶升

連登族prophecy
搵Oscar或 archarmorph 或 Small_K 黎入(Now Full)

請不要在白頻打中文

1村新商店指南
左上狼人 抗裝
艾美右邊茶茶丸 點數野
茶茶丸右邊 車，精
右上狼人 升裝備，s卡野
右中聖誕老人 藥水，升面子到100
下面三個5轉 裝備

S卡
因為冇時石嘅原因 所以變左攞料入野
睡衣：食人花，羊毛，blue cuby(sunny meadows->moving)
茶茶：wheat（曙光）,Fragran Grass(北部平原),Iron Ore(西部礦山)

2轉：狐狸尾巴（曙光平原），食人花，閃碎（神殿入口狼人/神殿怪），種子
3轉：花（神殿怪），閃碎（神殿怪），種子
4轉：血晶（林左Mountain Cave 3,骨頭），火石（林右Shanera Dungeon,熔岩怪），Wheat（林右Mountain Cave 5,Wiggler），水瓶（林右烏龜）
5轉：恐龍皮（黑森），鹿角（Fir Forest's Edge），藍鳥（黑森），老鼠（楓葉森林）
6轉：牙x3 (Basilisks,Lost Desert...act5) 沙x3（sand dwarfs ,temple path,temple site)
7轉：act4打打下草曬，合嘅地方係Chaos Environment
8,9轉：打箱抽料，船旁合

詳/圖：

死地
死地24小時長開
00:00-01:30 ser3
02:00-03:30 ser2
04:00-05:30 ser3
06:00-07:30 ser2
如此類推

Online shop

面子
買水個到第一個可以回到100

Server status

個online shop點數係點計？

一日on+25

我想問92裝點有

平時買裝個到買
20,000,000

等陣會有活動 Double perfection. 唔想係咁點既趁手整好d卡

d石係咪要打？

係 要打雪地

姐係咩

鑲石效果雙倍

SP卡Perfection 成功一次當兩次掛, 我都唔知

opennos有鑲石既咩
好似正服先有

維持幾耐

個活動

1日

個EVENT都幾屈機 +100既次數,但係+200既stats

我直頭買個張新卡洗點+30已經勁過舊個張+60

你+60拿?

本身用開哥兩張都+6十幾

有冇人得閒帶我
ID:ILaugthToday

ch2 pm zoku

點解可以有人咁撚on9... 一條友走入黎踩場拖走曬成堆怪, 仲要香港人黎. 大家記住Mr9B呢條傻撚. 叫佢走又唔走. 真係柒出國際

有冇人可以帶我升下

原來你族朋岩先鬧佢

自己一個玩好悶

遲早咁搞比人block IP 全HK玩家唔洗玩 雖然可以VPN

唔係好明
想知咩黎

一齊玩？

有無人帶

直接將4舊野放入個folder就得?

完全入唔到

頭先斷線
跟住就account is already connected

入discord叫ADMIN踢你

叫左
佢話唔係屋企踢唔到

裝呢個
巴打睇返前面啲POST咪有講過

直接強回啦，咁平

叫人帶自己仲難過叫人還錢

巴打未上線?

叫人自己玩自己升仲難過叫人還錢

比個ac我幫你玩埋好唔好

自己玩自己升我打單機GAME 都可以啦..仲咩要玩連線多人線上遊戲呢 同玩家溝通果種熱情 互助互愛 愉快既心情冇左..不過你鍾意啦 體驗到玩家果然好(熱情)呢..熱到我都差點燙傷了

叫人幫下手真係惡過狗...連登仔好波..仲推介人玩

唔幫咪算...串過馬撚

想問下係咪捉唔到寵
用技佢話唔夠MP

周圍都係香港人
琴日仲要Ser1 full哂 Ser2都差啲爆
仲唔一齊玩？

咁又點..見到你咪講屌你老母自己玩啦 同去外地旅行見到香港人一樣 唔會好熱情 主動同你打招呼的

入到Game分唔到邊個係香港人

下冇理由喎
我路過yo啲香港人傾2句送埋裝比我
巴打你係咪叫人由1lv帶你先
如果你肯自己打唔洗半日都70

差唔多個個都係

毒撚唔敢開聲R野
仲用緊白裝
自己FARM神殿儲錢沖裝

但我仲未開得翻個acc
account is already connected

去discord叫GM踢你啦

今朝佢話I cant kick you. I'm not at home.
開左第二個ACC玩住先

反而英國人熱情好多..唔洗問都會主動帶..

都唔係嘅... 我見親嘅香港人都係好人來

點睇都係你搵唔到人帶發爛渣
私服都要下下帶唔好玩啦

你開心咪得 睇人仆街最開心 隨便啦..推介人玩變叫人唔好玩..GOODEST LOGIC

好
無左你個ser又順d

仲用白頻打中文字串人 係咪型D

私服定英服啊屌你？
隔離post個英服姐係你個服？

呢度係英國私服

推介人玩要包埋帶升送野？
洗唔洗包埋帶到你封頂
有手有腳 20倍經驗私服 都要係到屌晒鬼冇帶
好聲好氣問多幾次 實有人得閒
寄生蟲

收到風呢個SER100倍經

冇人帶咪自己玩下先囉 個個一開聲就要人帶唔知以為呢隻係帶升GAME

有冇巴打可以畀d錢我買140光精
要二千萬 我尋晚跟人打雪地都係好少錢

利申水弓卡係自己farm神殿同平原出

巴打有無玩緊

我未on 今晚先

冇任務做？

無

都係弓好玩過咒 弓9轉又好J
拿拿聲玩左幾個鐘就70job 買左張9轉弓黎玩

想問密邊個可以入族

去研究所打錢 怪夠密 2000萬好快

張S卡死左 邊到可以整番?

新手!想問研究所係咩位!

Nos mall?隻茶茶

邊度買

一開頭邊到接主線 ？
唔記得晒點玩

冇任做

咁一開始直接打怪升lv?

同問

其實我都係人地話帶我先跟
明明咁易先都要帶
我見到通常會帶囉 但係唔好當人老馮帶你地囉

林右misty path

果陣仲係6點先有死地 班友仲個個叫人帶 我就自己一個打水母打撚到上左85

你game名係咪s字頭？ 好似同家族有個人又講過差唔多嘅嘢

依家有無族收人?

m字頭先啱

好心你地咪用接鍵整石喇
gm ban左個Mr9b

新手一問
剛剛轉左職之後個流程應該係點呢？
一直打怪？
Btw ID: GGsmd
見到可以say個hi

升lv打錢打錢
升卡升裝

完

呢個咪之前有人話搶場果條友

有冇巴打可以帶我 升到53LV開始卡卡地

有無人知 香港個私服點解入唔到

你可以打住4.5轉卡d料 一路打路升
我自己一個慢慢玩4-5個中都唔洗 升到72

黑森個名係咩?

新手留名

冇記錯好似係林克右側最底

搵到喇!唔該!打料先!

有冇寵物可以幫手執野
有既話啲寵物邊到買

GC要佢收皮

thanks 巴打
咁精靈個啲可以係邊到買

便利屋

冇人擺地攤既?

點解同官網寫唔同既

因為唔同先要影

THANKS BRO

巴打比果三個人名長期無人覆/無ON
點入?

新人求族

點解啲人求帶可以串到咁 我族人話帶我我都怕阻到人唔好意思，家陣啲人一開始1 lv就求帶係咩玩法

伸手黨

其實個族full咗

唔係啊
我見FULL咗
但我好多問題想問
諗住佢地會熟啲

SOR巴打 我地個族FULL左要等5LV族先多20個位

我地FULL左 唔好密我地屌我地話鳩我地 我地都唔想滿人架 你要屌就屌GM 唔該大佬

我地同RI4一樣好努力升緊經架喇

唔明點解好似我地做錯野咁
其實加我地點會唔想加 但係真係full
屌完我地 又屌我地個族 再屌連登仔唔幫你地

其實我打錯表情 諗住留個名排入族

我地有位會再講，你地密下RI4問下佢地有冇位？

密唔到佢地 我慢慢等啦 你地加油

93甲點出？

啲升卡既石 係咪淨係得雪地先有得出

RI4有位
但自己升 因為太多人比人帶完自己走去開族

Prophecy冇位
升左5lv先有位

係

新手一問。個reputation太高，用唔到S卡。可以點做

我去到73都係自己打怪升 去到8x先打死 9x有人問帶唔帶古c先有機會升番黎
唔係想講經 只係想話 人地帶你唔係返左工有義務要幫你 我地冇收你錢又供下你咁 都只係想多啲人一齊玩
但係唔好當我地一定要幫你地咁喇
我都係打到63先有族

打多啲+-5lv嘅怪

我想問塊可以睇寄賣品嘅告事版係邊

個SERVER又鳩鳩地
拖拖下卡住係度
睇住隻人死

最勁既精靈 係咪都係茶茶到買

我都係60lv後先入族

NO 便利屋有140%

Private shop area 中間隻貓

其實係茶茶150k個箱開出黎
勁抵

我都係單機到79LV先有死地打
仲要幫手引人怪

我想問下點退族 ? 咁左leave冇反應既

Go2ScHoolByBus收人
成日玩成日上就OK
未必會話長期有人帶升,但幫到都幫
可以密/寄信比BearQwQ

咩屬黎

冇野了 原來140%全部一樣樣

便利屋係邊

我見便利屋個啲有好多，寫住80%又110%
80%個啲係咪最高只可以80%，110個啲都係？

大家55-60尼段去林右邊到升

我想入族

中間有到叫private shop area 入面有個NPC

67LV 開始卡等

搵到了 唔該巴打

我好似見過突破140嘅...

有冇人知研究所點去?想打green gunk

求巴解 主武圖打咩有

FORUM有

岩岩down左落黎玩 依家48LV 打神殿都比怪屠有 順手問冇團收人

仲有無團收人打死地

打5轉打到想死 幾下比人打死 食野都回唔到

岩岩買左隻250萬精 係差好遠 岩岩拎完3轉
btw有冇巴打有團收人打死地

點樣升個名譽 ？

請問87lv可以打邊度升 死地唔夠打

87都唔夠打死地？
巴打你要沖一沖你張卡，抗性同啲裝

依家老馮要帶人咩
叫你玩私服=要一套服務帶埋你升?咩logic?
升lv都咁懶你不如唔好打機啦
駛唔駛日日24小時on住係1村回歸點等d新手開ac之後主動問你地洗唔洗帶升服務啊

利申:只係講緊d因為冇人帶升唔玩/話香港人冇熱情既人

卡住咗係86
儲緊錢衝裝
偏偏張卡十幾廿次都上唔到+10
有啲灰

仲有冇雪地打

正常呀

一直都有

想問下3轉啲花打咩有，依家67lv

打左差唔多50分鍾終於打撚完
終於打齊圖可以合95武

神殿囉
你個67Lv點升返嚟

一直用水弓同火弓爆山洞啲怪
大家通常去邊到爆怪賺錢

67lv打神殿入面啲怪都仲會掉？唔係上下5lv既怪掉咩？

好似唔關事

有無人知踢人出族 既指令碼係咩

67lv唔夠黑森d怪打 拎唔到光弓

啪水啦

喂 又有幾個用按鍵比人影上去report喇

佢地用黎做咩?

洗錢鑲石

咁想問下啲石點得返黎?
另外仲想問下啲抗裝係邊度打/整?

佢個online shop d錢 有冇得儲值？ or每日限死送25
如果有，有冇人可以比條link我

基本果種42%抗 去神殿抗閃碎合

想知d夢古可以點樣得到？
因為我行晒成個一村都唔見有得賣

打即戰贏左送

嘩 咁升到87lv以上 既即戰未好難打得贏

THANKS

SER1會有好多人打唔洗驚

寵物系統仲未整好，就算有都冇用

咁想問下啲寵拉唔拉到怪?

打5轉料要食強回先夠頂

狂死 死到面子-1000先打到張

有冇巴打教賺錢方法，如邊到爆怪賺錢最好，冇錢買光精啊

42抗果隻點有？我去左上狼人都係7%抗個隻

難打到癲

6隻合埋變5合 未42

點樣合埋一齊？
唔該巴打

合6隻 3隻合埋變2合 跟住2隻2合 合埋一齊變5合

請問倍率幾多

差1lv用88甲 低死夠力但係引完開技次次都lag一lag 全回都食唔到

卡+10上+11衝咗接近70個高s都未衝到即係點

叫你放棄

我想問下鑲落S卡啲石係呢個服點有

去雪地中間個圖再上
啲怪~90LV

搵邊個npc合？

練金佬

頭先lag到嘔 熄左隻game再開過 之後就咁了

Lm

有冇人帶升?
我而家94lv

呢兩個鐘個SERVER lag撚到仆街

終於打完5轉

合左幾次 4合轉5合 次次都fail 🙈

2合+2合-->5合啦

整90武定係95武好
仲有新手劍去邊到賺錢會好啲 大概70-80lv到 有五轉卡
可以計埋有auto汁野

而家係唔係得我1個入唔到game

咁即係得翻死地?
同埋請問賺錢打邊度快 研究所?

希望呢到既大家 唔好用按精/任bot 打怪 做啲非法野。琴晚Discord上面比人cap圖report 既全部都係香港人，都真係幾失望 邊啲係HKG你知我知啲GM都會知 .

如果大家仲想繼續玩一個公平既私服,請大家自律.

有無強回邊到買？

城右kfc

玩私服都要用bot,唔好影衰香港人啦

有無人知邊個SER死地開 轉哂咁多個都無個入到- -

應該8點先有

唔係2就3，入唔到係因為出左王

85邊到打錢快
用晒啲錢落隻水弓到依家窮到傻

五轉料難打到
用緊火劍

頭先想試下入死地打
先見到原來無族入唔到

Lab3

我覺得投資下落去先整勁自己先打料都ok
反正當你高Lv要刷錢容咩易

終於打完
不斷食水不斷死
不過續隻打都唔算慢
不過打5轉呢個過程，我張2轉弓升到+7添

92lv 暗戰用神92劍+8打古c扣得4k
點解d人可以打咁痛

opennos話有活動,個活動係做乜9

S卡鑲石DOUBLE

開左一陣求入族

SomethingWong

想問係咪冇倉庫?

冇野喇搵到
但個迷你屋好似好多bug

想問有無ching知道點雙開

sandbox

真係影衰香港人

頭先見到你
不過個族而家無位

Sandbox

係唔係有族收人?

係艾美到買左個倉庫但點用？

down完都仲係唔得

想問下買翼個到...
佢有隻翼係500萬，說明係話會+光屬力10點用步速+1
但係我用左變左天使翼
係咪佢個隻本身係天使翼黎定係佢有BUG

6,7轉卡都幾易拎

我卡左係wedding gazebo到出唔返黎
有冇人可以加我好友 比我用wings of friendship 出返黎
My Id :Lawrence1029

有冇試過登出?

試左

果啲濕鳩地圖好似飛唔到
又冇得遙距加好友

d料係邊打

lag完變左咁

上到+15翼先會變

成班人入即戰淨係識掛機
幾次都唔夠時間打

How to get the Mats for SP5?

Sand: Sand Dwarfs (Temple site / Temple Path)

Horn: Basilisks (Lost Desert and more Places)

How to get the Mats for SP6?

Buddhas: Ocean Sand Fox

Falco's Training Gloves: Garton Camp

Elisias Hair: Act 4.2 (90+ Monsters)

Ice Flower: Act 4

Ice Cube: Act 4

沙漠果D打幾隻就齊,最煩都係100粒冰

雙開都會比GM封
搞咁多陣間香港IP封哂就含撚

三開都得 官網有教學

Gm自己都三開 仲走黎同我say hi

其實d人點知係用按精鑲石

新手加入

依加90lv

想買4轉咒同水精

但隻水精成1億

另外有冇巴打放4轉咒

努力打錢中

仲用緊63杖

有無族收留..唔識英文加唔想單機咁玩

叫人踢

Discord 叫gm

thanks巴打

server係咪死左

s5冇事

入唔到S1
係死咗定比人Block

大家刷9轉料係咪開左啲多血既怪係咪會唔打，再開打啲少血既怪
咁樣刷唔刷到9轉料？

好似全個S1都死左

快d轉另一隻水精

便利屋140%精啦

便利屋140%水 我90lv新手都冇錢買

頭先Farm研究所升到隻光精141
有冇效果?

想問140%精即係邊隻，有無圖

140精真係好貴

我儲錢直接買140光精用5轉弓應該比較好(?)

有無人入唔到GAME? 卡左係SERVER個到

有冇知96甲圖係邊到打？

我見你好高lv都未拎6,7轉???

今朝先齊哂d卡 之前得火戰 9轉 暗戰3張

又要比你笑 疏囉

8,9轉係咪要不斷開vessel打怪?

係 上次打左1s幾先出齊

係
所以去買仲快
3m - 7m

啲精係咪150就頂

有冇巴絲同我一樣而家ON唔到GAME

新手想問下戰士有邊幾轉有用
唔係每日都玩到,
一星期大約5-6個鐘
有光,暗就有,火戰+5,
買咗99支強回
而家冇曬錢
升邊張卡好??

我73lv

入唔到x2

我見有人197

Account is already connected

x3

我係揀頻道個就輕機冇反應
有冇巴絲一樣

Insurgent - 今天下午2點48分
I wont kick anyone who asks for a kick in here.

可以點搞

係咪大家都卡人仔入唔到ser

得暗同9轉有用

有咩計

掛機吸緊經出左去 完

去support 叫人搞
起general 叫人搞唔會理你

冇野了

咁撚痴線
日Farm夜Farm

1 3 5 7 9?

想問8/9轉啲料邊到有

玩到好悶有咩做
想雙開又怕ban

打箱抽返黎

中文好差

雙開咗幾日
隻弓有人帶我上去
跟住用隻弓帶自己
而家差唔多lv

咁耐都無事

一丁友玩戰自己升升到93

一轉SER就入唔返

入唔到ser...係咪得我一個係咁？

SER2同4仲生存緊
135入唔到

定喎 我揀ser揀左成粒中都未入都

尊重

下面張圖唔小心 我都可以原諒
姐係咁 入人地個ser就唔好好似蝗咁樣
自己講自己語言 人地德國人法國人義大利人都用英文講野喇

點會 forum都有教人雙開

其實唔好係白頻講中文真係咁難咩？

唔好意思
有冇巴打得閒帶一帶我上85
想用85裝
而家82

部份連登仔個智商係咁上下

岩岩入game 有冇族可以入？
id:lihkgrealman

入親ic都有人講中文

屌
香港人
唔識英文一係就唔好白頻講嘢
一係就唔好玩呢個Ser

又維修，有冇族收人

搵人開多個族啦

想問s卡skin翼係咪2千萬fairy wings最好用？

重開咋

睇你鍾意邊對

買咗五百萬嗰隻黑色翼 係唔係到加15先會變樣？

Go2ScHooLByBus收人
不掛不按鍵精靈禁止白頻講中文
入既入game密BearQwQ
要帶升死地/要幫手既盡量幫到都會幫

想問埋升精係咪得打野怪？
咩係farm精？
唔該巴打

D150%精同埋寵點樣有?
商街賣好貴

有人話抽 抽毛咩成幾s都冇

咁抽咩至得

15m

我都係抽左4set先有

齊

Sorry 原來真係有

4set抽齊4屬？

係 不過兩隻80%

一陣入到去密你地
id:lihkgrealman

我都唔知 佢話細野黎

啲game master都話唔知幾耐

抽咩先有

15m個舊野 開左要打怪
打怪會drop箱

打左1村d怪仔 跌左個春袋 開左隻騎得既雞

我有7隻

入得GAME未

啱啱login 佢話wrong id or password 明明無打錯

有無人好似我咁?更新完就咁樣樣?

你load左去正服 加上server未開

話錯密碼

佢都話我錯

得下唄

Q&A
Q:屌你老母，帳號密碼冇打錯佢話我錯
A:你個客戶端load左去正服 重開喇

仲maintenance緊

估幾點先玩得？

6點啦 我想快啲入去合5合啊

得閒刷lab3既時間冇得玩, 今晚又有成堆人分地盤

但幾型

BTW
合個90定95裝好D? 同埋去邊打料

沙漠

直接92上95喇
90好雞肋

有冇tele group

收到

92係點得到? 唔見5轉條友有得賣, 合又唔見92

92係5轉最底

求入族

ID : SomethingWong

下次驗眼會check清楚

仲維緊

係呀

開左

入到SER了

同唔到npc講野 返唔到一村 慘

全部ser都full左

我冇左個autoloot

回朔？我屌啊，我張+11光弓啊

一開GAME 5個SER都FULL係咩玩法

回咗咩?我唔係好覺有咩唔同

有bug 再會重開 乜都冇做住

30秒後關sever

想問下3寶系列係咪都係冇用

maintenance 之前

咩3寶

大概今日maintenance回到之前既0-2小時之內
有冇巴絲same?

我冇問題喎
仲沖咗+11暗戰 兩件甲

Del左隻車 同我彈返就黎 其他冇變

又維護

有冇人連個網都log in唔到，話我個ac唔存在

點解冇人識呢個term 明明以前港服都係咁叫

即係首飾啊, cellon有冇方法攞?

有冇巴打借錢黎洗下
唔夠錢

三寶冇用,塞隆冇效

你唔講都唔記得
記憶太久遠

有冇巴打有強化裝備既心得？
聽人講話係強到+10先強稀有度，點睇？
我仲想問，我玩劍士，係咪剩係用一村下面D裝就OK？

強到+10先沖稀有,神話難沖過正常,用住92 93裝先,之後轉115

我強到把神話79弓
但應該玩兩日就無用

玩一日冇用啦

玩半日無用啦

玩兩個鐘冇用啦

衝都冇用啦

有都冇用啦

開番未

冇都冇用啦

開了

想問強稀有係咪都係用番沖+8+9個啲防爆
同埋想問
golden 防爆同防爆有咩分別

金防料減半 限沖+

REAL

有咩向gm report，我張s卡+11回朔左+10

上DISCORD既SUPPORT區,SEND圖比佢,如果冇圖就唔得

手機版既dollar shop入到但網頁版登入唔到
咩事

我依家係opennos 個網登入唔到，屌好on9，點乜野都發生係我ac身上
冇+11圖唔得?

更新唔到 你地都係咁？

冇圖唔得

入到

又關返？

5分鐘後再熄

打完ACC PW見到server list乜都無,點搞

YES

Same

大家可以專心溫書
考好個FINAL佢

係咁關SER
係咪比人攻擊

開左自動汁野先關

又熄ser

我都係

How

今日咁多問題

而家得返2個ser

大家係opennos個網登唔登入到帳號
佢話我ac唔存在

開自動執野係唔係接精

講野上online shop 買嗰個自動執野喎

幾錢

神話會難衝好多？ 依家有把傳92劍+8，係咪應該上左10 先衝埋神話？

50 1日 我玩第三日咋

仲入到ser wor

same road

入到去
但NPC都係冇反應

50點要打即戰拎？

肛肛申請？

唔係，玩左幾日

登入到game但登入唔到個網

account名姐係game個ac name？
但點我登入到game，登入唔到個網

一入即戰話5秒後shutdown

Forum要另外申請

有無死地族
id:LIHKGWillian
唔想再單機

又修

搶少陣場洗死咩香港人

頭先沖咗兩件+9
希望唔會比佢食咗

下次見到會熄ser影左相先

柒出國際

我影完一件就熄咗
咁岩有野做

所以而家仲係熄左ser?

佢今次搶我場姐
下次比搶鬼佬就真係影撚衰啦

有冇巴打睇得明呢篇公告

活動各樣野有加乘

影相無用
問左d gm
佢話係serve唔見左資料 唔會賠
我升完lv 家族通知都有顯示我升左
但回溯左 有圖佢都話唔會賠
啲錢又無經又無

唔關難唔難衝事
係關料錢事
白字+9上+10 用左金爆好似50萬
你越高稀越用多啲料
所以啲人都係衝左上+10先再衝稀

The First Random Event has been disclosed!
On Friday, the 12th, we are running a Double Perfection Point Event! This means that the points you get by perfecting the SP are doubled.

咩黎?S卡點2倍咁撚勁?

過左啦
S卡鑲石有double加成

入得

好似都唔關事

關事啦緊係
唔信自己試
低稀用少d錢少d粉
唔信就算

想問下點取消天使翼嫁？ 想用返原翼

佢都話我ac唔存在 肛肛申請啊

入卡盒再拎返出黎就係原翼

終於入到 點解冇任務？

沖卡變左-PT

中BUG去DISCORD回報

係冇任務

有冇新手要幫呀?暫時得閒

可以帶我升3lv?

你幾LV

82

邊到回報？

唔知帶你打咩好 古C又冇位

咁由佢啦

呢到有新手
得50 lv

id:lihkgrealman

入左去都唔明

22LV ID:SANABB

40lv ID:SYPIG

聽日再幫各位

個SERVER都係怪怪地

點解會-91

有無8/9轉教學
完全唔知點打返嚟，之前玩到6轉就無玩
個人而家83Lv

茶茶npc買15萬個壺打怪
打完有個chest
啲料有得抽

一開頭無啦啦比左百幾點你...
而家你沖卡變返負數都好正常

屌佢老味，明明佢問題，佢話係我問題，dllm

即戰係咪每次都有25coins 拎？
autoloot 無限開

每次有

其實係咪好撚鍾意搶場

香港人的劣根性

係到話咩我係HKG 心諗

明明我打緊研究所
打完一圈係度清包
啲人一入黎就直接清怪
又阻唔到佢

咁快有敵？

對唔住啦囉
有時見到門口有怪就打
無留意有無人 有人即走

想問下商街110%精,140%精有咩分別?
買隻110%可唔可以升上去,有冇上限?

110%既便利街光精最盡可以升到幾%?

我想問下呢 點解有d角色頭頂會咁浮現另一個角色既影既？

新手都解答唔到你地

以前玩都係得5轉 仲要百幾年前 乜都唔記得

有冇人唔要啲天毛可以比我

自己打啦

天毛好易出 自己去刷下啦

141族係咪連登仔開？

聲譽點升

點會有人唔要

打自己LV+-5 既怪

入咗個地方有四條友企咗係到 出唔返去..

試下用回歸翅膀

冇圖都唔知你講咩

有冇巴打知5轉弓幾錢
默默打怪升job儲錢買

我諗5百萬已經有

應該係p場

有冇高lv巴打 帶我打下act6搵下錢同升lv

想升115

你依家幾多lv我94可以一齊去打

未試過用回歸.
正係試過重登

求入族.
75LV戰而家唔知打咩升...
齊2-5轉,有一套42%單抗

去打Lab整60%抗先

有冇LINK?

新手 id : Tyrant

95

今晚先玩得

飾品雙10%抗張圖邊到打

負PT

一開始多左123pt
唔知點解

gm話係bug黎, 話會改番好

想問115武圖打死騎？

90弓點合？定直接買92？

每升一job都仲負緊

直接92

請教下各位巴打, 7轉任品(手套)係邊到打,周圍搵怪打都唔覺有

Sorry 係5章

Garton camp

係 惡魔層個隻

Thx 咁死騎再入果隻200lv係咩黎

想問各位巴打96甲圖打咩出?

想問退家族係咪要等一日先入到新家族？

SERVER好似就死

lot時間跟番英國正服?

私服死地升得快唔快？

極快

20%雙抗

蜘蛛boss 佢唔識打人 好易打

唔使

新族 ChillAsFuck 收人
常On多吹水 得閒刷死地古斯雪地
冇掛冇BoT 禁白頻講中文 有咩要幫手都可以問
志在一班香港人一齊玩
想入就密 AlwaysChill

p.s 要人由1Lv餵飯你食嘅一律免問

想入 呢邊死地幾點？
我61 lv
Id:SANABB

24小時
唔係S2就S3

想入
我85 lv
Id:SYPING

求族收留

女弓手琴日見到你

就1001 國際慣例1001開新post

記得#1打返啲教學同簡介

係 邊到 你叫咩名

想打5轉卡 但得61lv 又揾唔到啲地方

召喚archatmorph

密左你啦

冇喇喇熄ser

Re完Ser無左個自動執野
仲要岩岩先買左

無野啦，應該有BUG
自膠

NEW POST

1001